再生能力嚟講 蘇亞雷斯 定 韋拿 勁啲？

哨牙狗

韋拿

講蘇狗點會唔係係利對諾域治嗰球

嗰下冇極速起身撩交打喎

人哋個樣咁痛苦 啲皇馬球員仲要秤起人 毫無同理心
到底皇馬球員同屎邊個臭啲

皇馬係咪想引人犯罪啊

傳承

咁又係仆街咗啲
咁痛苦擺明斷咗腳
仲要佢企起身撩交打辛苦晒

韋拿果下其實真係踩中哂

尊重啦

韋拿

差多遠啦

差好遠啦

反手

未有哥狗之前
未見過咁有系統既浮誇詐死圍球證